[好撚毒] 8港學生出戰亞洲物理奧林匹克賽

8港學生出戰亞洲物理奧林匹克賽 奪1金1銀3銅

左3 ok

都h係有啲毒味

都唔係好撚柒姐，仲幾叻仔

左4

柒頭咁

最蠢果10%

眼殘睇左做右3

到大左佢地就會明白花時間操數 不如操女
係香港讀咩物理化學數學全部都係乞食

邊度自學返來

事實

讀書讀得叻就要俾你班友笑毒
俾啲支持都唔得 怪唔撚得香港嘅科研嘅進長比起其他地區差 因為會有班傻閪笑班有料嘅人

吹呀

可惜依班人大部分有家底
屋企無資源 父母唔識教 個小朋友可以成為每年最top果批既機會較小

8個人頂盡得1個公屋仔/1個都無

樓主只係人肉atm , 個個月搵得果萬鬆啲

究竟幾自卑先作咁的標題
佢地代表香港出賽又攞到獎

On撚9
人地中學生去參加物理學術比賽
又唔係做明星

仲有，樓上有人話香港讀物理無出路
你知唔知呢班計數最叻既精英之後條路會點行？

右3正

叻仔

去外國做科研 係香港入ibank